［難為牛熊定輸贏］資深牛熊炒家，你問我答

細數牛熊點滴，盡訴心中輸贏。

到而家為止係贏定輸？
有冇故仔聽吓

最盡贏幾多
最盡輸幾多

目前正數定負數

之前玩期指 近來牛熊
唔敢過夜
開市追

目前正數，最大上落一日近百萬。

會唔會過夜？

會，過夜先fatfat

無故仔，未試過輸身家

2018年點睇qq?
聽日個底估幾錢？

有神快拜

有咩心得

巴打點睇qq

錢財身外物，有賭未為輸

點解今日恆指跌到仆街

第二季內房股普遍睇升/跌？

大家唔洗問咁長遠日子/長線既野，我答你唔到
炒牛熊純粹係睇當日既新聞，成交，氣氛，外圍同即時買賣盤

你點樣判斷當日既市係向上/向下

用咩技術指標去炒?

純粹係睇當日既新聞，成交，氣氛，外圍同即時買賣盤...

308牛係咪已死

30500以上既都

咁聽日點睇

係咪識睇圖預測到升跌？